Orange BBEs - phpBB Spain
=========================

Orange BBEs style phpBB 3.2

Requirements:
- phpBB 3.2
- prosilver

Orange BBEs - phpBB España
==========================

Estilo Orange BBEs phpBB 3.2

Requiere:
- phpBB 3.2
- prosilver

## Estilo validado oficialmente por phpBB 
[Official Topic - Orange BBEs](https://www.phpbb.com/community/viewtopic.php?t=2406911)

[Official Support - Orange BBEs](https://www.phpbb.com/customise/db/style/orange_bbes/support)

## Corrección de errores
Para cualquier cambio a realizar, simplemente editar para realizar el cambio y "Pull Request".

## Algunas capturas
![phpBB Spain](http://www.phpbb-es.com/images/Orange_BBEs_screen.png) 

## [Demo Online - Orange BBEs](http://area51.phpbb-es.com/foro/index.php?style=16)

## License
[GNU General Public License v2](http://opensource.org/licenses/GPL-2.0)

## Autor
ThE KuKa (Raúl Arroyo Monzo)

## © 2003 / 2017 [phpBB España](http://www.phpbb-es.com)

![phpBB Spain](http://www.phpbb-es.com/images/logo_es.png) 
